啲所謂 同路人嘅揮春 真係好柒

好似以前小學生咁

唔講得粗口要講啲諧音粗口

我屌你老母就屌你老母

一係就正正經經寫香港人加油

而家搞到自我審查咁 仲撚柒

香港人真係好撚柒惨 貼個揮春都搞到咁

同意
又要威又要戴頭盔

我真係唔撚明個揮春想表達咩

其實代表咩
有冇諗過自己友都唔明
不如下次唔寫字好似之前白紙咁，今次紅紙

香港人不嬲戇尻

乜撚嘢黎

是旦啦 都係為賺錢啫

諗起好多年前D7689

依個真係靚一百倍

唔明喎 點解咁都可以明

真心唔知咩黎

乜撚野？

第一張係咪
天有光 如來佛祖夥我靠岸

第二張係唔係諾基亞開機

呢啲俾人拜年真係講粗口

民賤聯犯左國安法 拉得

一齊上路

有無人知係咩字

第四張pizza hut

正正經經講 變革香港 咪幾好

屌 好耐無聽過

仲話咩自己人一定明，咩一睇就明
所以我哋好多人真係唔知你地黃既定義係乜，
等同唔明你果幾隻公仔stand for 乜柒
諗撚埋啲邪魔外道以為自己抗爭左 好尷呀大佬

識玩